[台灣新聞台就係過癮］去老翻網睇劇cap圖cap片報新聞

最近最熱的台劇《我們與惡的距離》昨大結局，劇中角色包括賈靜雯、吳慷仁和陳妤、林哲熹等都有自己最好的結局。但沒想到今天中天新聞卻擷取盜版片源畫片做為新聞資料，讓人驚呆，有網友指出：「世界上最遙遠的距離不是善與惡，而是我就站在你面前你卻不知道我可惡。」對此，中天尚未回應，但已悄悄的把有問題的影片從YOUTUBE下架，但所謂凡走過必留下痕跡，早有網友備份了。

根據影片顯示，中天所引用的片源來自大陸網站「」，而這幾個字也「大方」地出現在中天播出的畫面中，但中天卻打上影片「翻攝自公視」，針對此事，網友紛紛回應「中天還是別作新聞了，多多播韓國瑜你們比較擅長這個」、「 那就是中天專屬資料庫的網址，台灣人不懂啦」…等等諸多留言。

香港最多只係囉宣傳海報、劇照嚟報道

台灣變大陸唔出奇呀

Link?

韓流發威，中天公信第一

中天

習近平下來 韓國瑜上去 中國發大財

中天呢啲支那公司係咁嫁啦